<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
<item><id>595</id><title>Bau Bag</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético, também conhecido como couro ecológico e está disponível em nossa loja nas cores verde, vermelho e preta, conforme foto. Cabe destacar que seu acabamento interno feito também de couro sintético, tornando o produto resistente. A mochila possui 20 (vinte) centímetros de comprimento, 16 (dezesseis) centímetros de altura e 10 (dez) centímetros de largura. A bolsa Bau Bag tem fecho do tipo encaixe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ela é formosa, sedutora, simpática e ideal para ocasiões informais, celebrações, durante o dia ou noite. Carrega itens essenciais como batons, pequenos espelhos, celular, mercadorias que vão auxiliar naqueles dias, além de combinar facilmente blusas, macacões, jaquetas, vestidos, enfim qualquer peça que você possua no armário.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Utilize-a com cores verde, branco, preto, vermelho e cores relacionadas. É comum não nos prendermos mais às antigas combinações com as cores do sapato do cinto ou do relógio.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nossa valise não faz feio, ela possui  bolso interno, conferindo praticidade ao uso e manejo de objetos pequenos.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Pessoas bem postadas, isto é bem resolvidas e elegantes serão as principais interessadas nessa linda bolsa pequena.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões: C20 x A16 x L10&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: couro sintético, bolso interno&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: duas alças, alça longa ajustável e removível. Tachinhas externas.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bau-bag/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/foto-31.jpg</image_link><availability>0</availability><price>100.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Verde</color><gender>female</gender></item>
<item><id>319</id><title>Bolsa Mila</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Mila é uma bolsa pequena, bonita, minimalista, e ideal para todas as ocasiões: trabalhos, festas, reuniões ou encontros. Além de ótima para carregar itens pequenos do seu dia-a-dia, ela combina facilmente com toda roupa que você já tem no armário. Caso a intenção seja chamar a atenção, combine com amarelo ou vermelho. Ou use-a com um verde claro, ou preto ou branco, se não quiser realça-la tanto. Assim, seu jeans, sua camiseta branca ou uma maravilhosa peça de estampa colorida de fundo claro caem super bem com esse item. Harmonize-a com cores laranja, vermelho, azul turquesa, amarelo, preto e branco.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa bolsa pequena é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores verde (foto) e caramelo. Cabe destacar que seu acabamento interno feito também de couro sintético, tornando o produto resistente. O compartimento possui 20 (vinte) centímetros de comprimento, 16 (dezesseis) centímetros de altura e 6 (seis) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nossa valise não faz feio, ela possui ferragem em dourado, alça removível com aplique em corações e bolso interno. Dessa maneira, essa bolsa cai bem para pessoas elegantes e práticas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A pequena bolsa tem fecho de zíper.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas peças estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: Couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C20 x  A16 x L6&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: ziper&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: ferragem em dourado, alça removivel com aplique em corações, bolso interno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Disponível nas cores azul e caramelo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-mila/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/bolsa-mila-marrom.jpeg</image_link><availability>01</availability><price>100.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Caramelo</color><gender>female</gender></item>
<item><id>298</id><title>Bolsa Carol</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Carol é linda, leve, básica, séria e sóbria. Ideal para ocasiões de trabalho ou encontros com os amigos ou com aquela pessoa especial. Juntamente ao fato de possuir 8400 centímetros cúbicos, sendo dessa forma capaz de carregar todos os seu objetos, incluindo os maiores que costumam ser deixados do lado de fora da bolsa; ela pode ser considerada uma bolsa neutra, o que combina com quase tudo o que você pretende usar. Com seus traços minimalistas e detalhes discretos, ela é uma peça coringa em que você poderá harmonizar com quaquer outra cor. Assim, seu jeans, sua camiseta branca ou uma maravilhosa peça de estampa colorida caem super bem com esse item. Utilize-a com cores preto, bege, nude ou marrom escuro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético fosco e está disponível em nossa loja nas cores preto (foto), bege e caramelo. Cabe destacar que seu acabamento interno feito também de couro sintético, torna o produto resistente e belo. A peça possui 30 (trinta) centímetros de comprimento, 28(vinte e oito) centímetros de altura e 10 (dez) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nosso acessório não faz feio, ela possui alça longa e alça de mão em metal dourado. Essa linda bolsa vem ainda com uma bolsa/carteira interna dourada, como mostrado na imagem. Assim, pessoas modernas, elegantes, poderosas, sérias ou casuais são aquelas que se interessam por esse produto.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Carol é feita de couro sintético, também conhecido como couro ecológico.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas valises estão com os melhores preços. Correr e não perca essa excelente oportunidade de dar aquela ajustada no seu look.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético fosco&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C30 x A28 x L10.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: zíper.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: couro sintético.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: alça longa e alça de mão em metal dourado. Apresenta bolsa interna na cor dourada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: preto (foto), bege , caramelo.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-carol/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/bolsa-carol-bege-frente.jpeg</image_link><availability>01</availability><price>120.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Bege</color><gender>female</gender></item>
<item><id>611</id><title>Bolsa Cat</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Cat é jovem, alegre, divertida e ideal para ocasiões informais. Além de tudo o que você imaginar, ela combina facilmente com blusinhas, camisetas, moda praia e jeans. Assim, utilize-a com cores branco, vermelho, tons pastel e o bom e velho preto.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores rosê e preta, conforme pode ser visto na foto. Cabe destacar que seu acabamento interno é feito também de couro sintético, tornando o produto resistente. A mochila possui 30(trinta) centímetros de comprimento, 27 (vinte e sete) centímetros de altura e 10 (dez) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, o compartimento não faz feio, ele possui bolso interno, bolso para celular e alça regulável com opção para uso transversal e ombro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dessa maneira, essa maravilha é perfeita para pessoas joviais, felizes e de bem com a vida.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Cat tem fecho do tipo encaixe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas peças estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela modernizada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C30 x A27 x L10&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: tecido&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: bolso interno, compartimento para celular, alça regulável (opção para uso: transversal e ombro)&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-cat/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/bolsa-cat-preta.jpeg</image_link><availability>01</availability><price>130.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Preto</color><gender>female</gender></item>
<item><id>316</id><title>Bolsa Bag</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Bag é moderna, linda, chamativa e incrivelmente “up-to-date”. Em decorrência disso, ideal para todas ocasiões. Leve ela para seu trabalho, para seu encontro, para seu médico ou para o supermercado. Da mesma forma, carregue tudo que quiser: documento, dinheiro, comida, papéis, doces, balas, perfumes, etc. Ela combina facilmente com macacões, blusinhas, blazer e jeans. Portanto, harmonize-a com essas peças, de preferência em cores preto, rosa, azul marinho, branco e amarelo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa valise é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores vermelho (foto), caramelo e  preto. Cabe destacar que seu acabamento interno é confeccionado em veludo. A mochila possui 22 (vinte e dois) centímetros de comprimento, 23 (vinte e três) centímetros de altura e 12 (doze) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nosso item não deve nada a nenhum outro do mercado, ela possui alça longa regulável e apresenta carteira.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dessa maneira, essa bolsa é para pessoas arrojadas, elegantes e intensas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Bag tem fecho de amarrar e em encaixe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas bolsas estão com os melhores preços. Portanto, convém correr para não perder essa excelente oportunidade.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C 22 x A23 x L 12&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: amarrar, encaixe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: veludo.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: alça longa regulável, apresenta carteira.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: vermelho (foto), caramelo, preto.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-bag/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/08\/WhatsApp-Image-2020-05-23-at-15.44.36.jpeg</image_link><availability>0</availability><price>140.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Caramelo</color><gender>female</gender></item>
<item><id>311</id><title>Bolsa Lola</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Lola é leve, “clean” e moderna, ideal para ocasiões formais ou que, mesmo não formais, exijam sofisticação. Além de facilitar o dia a dia da mulher servindo como um repositório ideal para seus apetrechos, ela combina absolutamente com tudo. Portanto, sirva-se à vontade de calças pretas com blusas vermelhas, macacões multicoloridos ou jeans básico. Assim, seu jeans, sua camiseta branca ou uma maravilhosa peça de estampa colorida e fundo claro caem super bem com esse item. Resumindo, ela se adéqua com todas as cores, sem contraindicações.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores branca (foto), bege, preta. Por conseguinte, cabe destacar que seu acabamento interno é feito em couro. A mochila possui 40 (quarenta) centímetros de comprimento, 24 (vinte e quatro) centímetros de altura e 15 (quinze) centímetros de largura.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nosso acessório não faz feio, ela apresenta bolsa interna com zíper, alça longa removível e ferragem dourada. Dessa maneira, mulheres que querem passar um ar arrojado e moderno não deixam de levar essa maravilha.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Lola tem fecho de encaixe, tornando seu uso e manejamento rápido, fácil e seguro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas peça estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões: C40 x A24 x L15&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: couro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: apresenta bolsa interna com zíper. Alça longa removível. Ferragem dourada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: branca (foto), bege, preta.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-lola/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Bolsa-lola-preta.jpeg</image_link><additional_image_link><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Bolsa-Lola-Preta-Lateral-600x800.jpeg</value></additional_image_link><availability>01</availability><price>160.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Preta</color><gender>female</gender></item>
<item><id>314</id><title>Bolsa Feminina Tela</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Tela é uma bolsa feminina estilosa e poderosa  e você pode usá-la em todas as oportunidades que tiver para sair de casa. Além de todos os itens pessoais que você leva, sem se preocupar com o tamanho ou volume pois essa bolsa possui um amplo espaço  interno, ela combina facilmente. Portanto, calças brancas, pretas, jeans, vestidos ou saias são muito bem-vindos com essa linda bolsa.  Utilize-a com cores claras ou escuras. Dessa forma, preto e branco são escolhas certeira, evite cores quentes tais como amarelo ou vermelho.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa bolsa feminina é feita de couro sintético e está disponível nas cores caramelo (foto), bege e preta.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cabe destacar que seu acabamento interno é de couro. O compartimento principal possui 40 centímetros de comprimento, 24  centímetros de altura e 17  centímetros de largura.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossa peça possui bolsa interna com zíper e alça longa removível, além de ferragem dourada e chaveiro removível. Dessa maneira, pessoas discretas e elegantes não resistem a um item que se harmoniza tão bem com sua personalidade.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Tela é segura e prática, seu fecho tem encaixe que permite até mesmo as pessoas mais desastradas desfrutar de segurança e comodidade.&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos lindos objetos estão com os menores preços. Corra para não perder essa excelente oportunidade!&lt;span&gt; &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões: C40 x A24 x L17&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: apresenta bolsa interna com zíper e alça longa removível. Ferragem dourada e chaveiro removível.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: Bege e preta.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-tela/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/foto-9.jpg</image_link><availability>01</availability><price>100.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Preto</color><gender>female</gender></item>
<item><id>308</id><title>Bolsa Lu</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Essa bolsa feminina é básica, simples, linda, ideal para todas as ocasiões como trabalho, festas, reuniões ou encontros. Carteira, batom, pintura, documentos, e todos os itens essenciais para a sobrevivência feminina não serão mais problema para carregar. Ela cai bem com peças estampadas e listradas, cores neutras sempre são uma escolha certeira. Entretanto, você pode harmonizá-la com cores verde claro, rosa, branco e vermelho. Use com balzer, short ou camisetas sem medo de ser feliz.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores bege (foto) rosê, amarela. Cabe destacar que seu acabamento interno feito também de couro sintético, tornando o produto resistente.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;O compartimento possui 40 (quarenta) centímetros de comprimento, 24 (vinte e quatro) centímetros de altura e 17 (dezessete) centímetros de largura. Portanto, pode ser considerada uma bolsa grande.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nosso lindo objeto possui bolsa interna com zíper e alça longa removível com ferragem dourada. Dessa maneira, pessoas chiques, modernas e elegantes não deixariam de escolher um modelo como este.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa linda bolsa feminina tem fecho em zíper.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos itens estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões: C40 x A24 x L17&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: zíper&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: apresenta bolsa interna com zíper e alça longa removível. Ferragem dourada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: bege (foto) e rosa.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-lu/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/bolsa-lu-rosa-fundo-branco-e1600130113442.jpeg</image_link><availability>01</availability><price>120.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Rosa</color><gender>female</gender></item>
<item><id>625</id><title>Bolsa Livia</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Lívia é serena e discreta, cai bem em todas as ocasiões, especialmente naquelas que exigem mais formalidade. Essa maravilha está na categoria de bolsa grande, por isso é capaz de carregar todos os objetos que permeiam o cotidiano da sua usuária. Você não precisará deixar para trás seu maravilhoso livro de 200 páginas. Ela combina facilmente com tons claros. Pode ser usada com calças ou saias, vestidos ou blusas. Já imaginou essa bolsa com uma calça preta e um blusa dourada? Ou quem sabe com um conjuntinho branco? Utilize-a com cores pretas, bege, nude, marrom escuro, verde claro ou amarelo claro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa linda peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores bege (foto), caramelo,  vermelho. Cabe destacar que seu acabamento interno é feito também de couro sintético, tornando o produto forte e resistente. A mochila possui 35 (trinta e cinco) centímetros de comprimento, 27 (vinte e sete) centímetros de altura e 10 (dez) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A bolsa possui alça longa removível e apresenta carteira que pode ser utilizada separadamente, além de mais uma bolsa (necessaire) pode ser usada com alça longa ajustável. Dessa maneira sérias, chiques, bem sucedidas devem usar essa peça que é feita de couro ecológico.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos acessórios estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela melhorada na sua imagem.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C35 x A27 x L10&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: zíper&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: alça longa removível. Apresenta carteira que pode ser utilizada separadamente e mais uma bolsa (necessaire) pode ser utilizada com alça longa ajustável.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: bege (foto), caramelo,  vermelho.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-livia/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Bolsa-Livia-Caramelo.jpeg</image_link><additional_image_link><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Bolsa-Livia-Caramelo-kit-600x800.jpeg</value><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Bolsa-Livia-Caramelo-600x683.jpeg</value></additional_image_link><availability>0</availability><price>120.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Caramelo</color><gender>female</gender></item>
<item><id>489</id><title>Bolsa Colori</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Colori é bolsa de mulher chique, encantadora, graciosa e divertida. Ela é ideal para encontros com as amigas, ou ambientes que revelem sua descontração. Além de levar todas as coisas básicas importantes para a sobrevivência da mulher, ela combina facilmente com saias ou calças, entretanto utilize com looks que combinem com o tamanho reduzido do objeto. Dica: saia preta e camiseta branca. Harmonize-a com cores todas as cores, mas não deixe de considerar tons pasteis.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores preto (foto) e caramelo. Cabe destacar que seu acabamento interno é feito em tecido. A mochila possui 21 (vinte e um) centímetros de comprimento, 17 (dezesseis) centímetros de altura e 5,5 (cinco e meio) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nossa linda peça não deixa a desejar, ela possui: bolso interno, taxinhas externas coloridas, alça removível e ferragem em dourado. Dessa maneira, pessoas modernas e de bem com a vida não deixariam de levar esse item.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa bolsa de mulher tem fecho em encaixe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos itens estão com os melhores preços. Corra para não perder essa excelente oportunidade!&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C 21 x A 16 x L 5,5&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: tecido&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: bolso interno, taxinhas externas coloridas, alça removível e ferragem em dourado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: Bege&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-colori/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/bolsa-colori-caramelo.jpeg</image_link><availability>01</availability><price>90.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Caramelo</color><gender>female</gender></item>
<item><id>322</id><title>Bolsa Geométrica</title><description>&lt;div class="woocommerce-Tabs-panel woocommerce-Tabs-panel--description panel entry-content wc-tab" id="tab-description" role="tabpanel" aria-labelledby="tab-title-description"&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Geométrica é belíssima, deslumbrante, fascinante e você pode usá-la em todas as oportunidades que tiver para sair de casa. Por conseguinte, além de facilitar o dia a dia da mulher, servindo como um repositório ideal para seus apetrechos, ela combina facilmente com suas blusas, vestidos e jeans. Dessa forma, utilize-a com cores preto, branco, tons pasteis e estampas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja na cor caramelo. Cabe destacar que seu estiloso acabamento interno é feito em tecido. A mochila possui 23 (vinte e três) centímetros de comprimento, 16 (dezesseis) centímetros de altura e 5,5 (cinco e meio) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nossa valise não faz feio, ela possui bolso interno, alça removível colorida em tecido e ferragem dourada. Além do mais, essa belezura pode ser usada como carteira. Portanto, um &lt;em&gt;must&lt;/em&gt; para pessoas chiques, sérias ou despojadas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Bolsa Geométrica tem fecho em encaixe, tornando seu uso prático e seguro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas peças maravilhosas estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C23 x A16 x L5,5&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: tecido&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhes: bolso interno, alça removível colorida em tecido, ferragem dourada.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Disponível na cor caramelo – pode ser usada como carteira.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-geometrica/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/foto-33.jpg</image_link><availability>0</availability><price>100.00 BRL</price><google_product_category>3032</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Caramelo</color><gender>female</gender></item>
<item></item>
<item><id>294</id><title>Carteira Colored Stone</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Carteira Colored Stone é empolgante e arrojada, ideal para todas as ocasiões. Portanto, trabalhos, festas, reuniões ou encontros são momentos ideais para carrega-la. Além de levar itens pequenos do seu dia-a-dia, ela combina facilmente qualquer peça do seu armário. Assim, utilize-a com cores todas as cores, sem exceção.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja somente na cor caramelo. Cabe destacar que seu acabamento interno feito em tecido. O compartimento possui 29 (vinte e nove) centímetros de comprimento e 19 (dezenove) centímetros de altura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ela possui detalhe em pedraria colorida e alça lateral para mão. Apresenta também bolso interno, tornando mais prático seu uso. Dessa maneira, carteira essencial para mulheres bem-vestidas e garbosas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Carteira Colored Stone tem fechamento em zíper.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos lindos objetos estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela atualizada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material : couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C29 x L19&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ferragem: dourado&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fechamento em zíper&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: tecido&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhe em pedraria colorida e alça lateral para mão. Apresenta bolso interno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: Somente na cor caramelo&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/carteira-colored-stone/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Colored-Stone-Caramelo.jpeg</image_link><additional_image_link><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Colored-Stone-Caramelo-600x436.jpeg</value></additional_image_link><availability>01</availability><price>80.00 BRL</price><google_product_category>2668</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Caramelo</color><gender>female</gender></item>
<item><id>327</id><title>Carteira Luna</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Carteira Luna é elegante, fina, catita, alinhada, ideal para momentos informais ou glamurosos. Além de os seus itens mais necessários e imediatos, seu compartimento é apropriado para objetos pequenos. Portanto, não vá exagerar na hora de fazer a bolsa hein! Ela combina facilmente qualquer peça do seu armário, ou seja seu jeans, sua camiseta branca ou uma maravilhosa peça de estampa colorida e fundo claro caem super bem com esse item. Utilize-a com cores todas as cores, considere cores claras.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e tecido e está disponível em nossa loja nas cores branco e preto (foto) e branco e verde. Cabe destacar que seu acabamento acabamento interno é feito em tecido. A bolsa possui 29 (vinte e nove) centímetros de comprimento e 20 (vinte) centímetros de altura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nossa carteira não faz feio, ela possui tecido bordado com pingente em linha, apresenta alça com corrente dourada e bolso interno. Dessa maneira, é um item ideal para pessoas alegres e bem humoradas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Carteira Luna tem fecho  em zíper.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas peça estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético e tecido.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C29 x A20&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: zíper&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: tecido&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhe: tecido bordado com pingente em linha. Apresenta alça com corrente dourada e bolso interno.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: Branco e preto (foto), Branco e verde.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/carteira-luna/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Carteira-Luna-Verde-fundo-branco.png</image_link><availability>02</availability><price>80.00 BRL</price><google_product_category>2668</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Branco e verde</color><gender>female</gender></item>
<item><id>301</id><title>Carteira Pérola</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Carteira Pérola é sofisticada, requintada, perfeita para casamentos, reuniões ou aniversários. Além de carregar coisas básicas, importantes para a sobrevivência da mulher, ela também combina com roupas finas, casando perfeitamente com um macacão ou um vestido. Portanto, utilize-a com cores vermelho, branco, rosa, ou peças com listras largas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa carteira é feita de couro sintético, conferindo ao item durabilidade e beleza. Está disponível em nossa loja nas cores rosa, bege e preto. Faz-se um parêntese de que seu acabamento interno é feito também em couro sintético. A carteira possui 23 (vinte e três) centímetros de comprimento e 16 (dezesseis) centímetros de altura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nossa carteira não faz feio, ela possui pérolas e pedras cravejadas. Dessa forma, a pessoa arrumada, alinhada, aposta, ataviada e atraente não dispensaria essa maravilha.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Carteira Pérola tem fecho de encaixe.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossos acessórios estão com os melhores preços. Por conseguinte, convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela atualizada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C23 x A16&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: encaixe&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alça: corrente dourada, removível.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhe: pérolas e pedras cravejadas.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: rosa, bege, preto&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/bolsa-perola/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/foto-29.jpg</image_link><availability>02</availability><price>80.00 BRL</price><google_product_category>2668</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Preto</color><gender>female</gender></item>
<item><id>325</id><title>Mochila Liza</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A mochila Liza é casual, despojada e ideal para ocasiões que não exigem tanta formalidade. Além de permitir com praticidade que você carregue seus mais variados itens, ela combina facilmente com o que você já tem no armário. Assim, seu jeans, sua camiseta branca ou uma maravilhosa peça de estampa colorida e fundo claro caem super bem com esse item. Utilize-a com cores neutras ou então cores relacionadas ao marrom e caramelo tais quais laranja, amarelo claro ou dourado.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético e está disponível em nossa loja nas cores caramelo e bege. Cabe destacar que seu acabamento interno também é feito em couro, dando ao acessório uma qualidade elevada e resistência única. A mochila possui 26 (vinte e seis) centímetros de comprimento, 32 (trita e dois) de altura e 15 (quinze) de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Quanto aos detalhes, nosso modelo não faz feio, ela possui bolso interno com zíper e alça regulável. Dessa maneira, nossos clientes desfrutarão de conforto, independentemente da estatura, peso ou medidas do usuário.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A Mochila Liza tem o fecho de imã o que faz seu uso mais fácil, rápido e seguro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas mochilas estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Medidas (cm) : C26 x A32 x L15cm&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: imã&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: couro.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhe: bolso interno com zíper e alça regulável.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: caramelo (foto), bege.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/mochila-liza/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/Mochila-Liza-Bege.jpeg</image_link><additional_image_link><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Mochila-Liza-Bege-600x644.jpeg</value><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Mochila-Liza-Bege-lado-600x619.jpeg</value><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Mochila-Liza-Bege-lateral-600x680.jpeg</value></additional_image_link><availability>01</availability><price>120.00 BRL</price><google_product_category>100</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Bege</color><gender>female</gender></item>
<item></item>
<item><id>334</id><title>Mochila Schoolbag</title><description>&lt;div&gt;&lt;h2&gt;Descrição&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;A Mochila Schoolbag é admirável, arrebatadora, combina facilmente jeans, camisetas e camisas. Todos os itens que uma mulher necessita para viver poderão ser facilmente colocados dentro dela. Portanto, não deixe nada de fora por causa do tamanho, leve desde roupas a acessórios de higiene pessoal. Ideal para ocasiões de trabalho, academia e viagens. Desse modo, evite o uso desse item em looks minimalistas, ocasiões formais ou naquele primeiro encontro. Utilize-a com cores cores neutras, estampas e listras.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Essa maravilhosa peça é feita de couro sintético, conferindo ao item durabilidade e beleza e está disponível em nossa loja nas cores bege (foto) e  rato. Cabe destacar que seu acabamento Acabamento é interno feito em tecido o que dá ao compartimento um ar de graça e sofisticação.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;A mochila possui 26 (vinte e seis) centímetros de comprimento, 31 ( trinta e um) centímetros de altura e 10 (dez) centímetros de largura.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Se você é pequenininha ou grandinha, isso não é problema, nossa maravilhosa peça possui alça regulável. Frisa-se também que ela tem  bolso interno, conferindo praticidade ao uso e manejo de objetos pequenos. Dessa maneira, pessoas práticas, amantes de conforto ou de dispositivos eletrônicos serão as primeiras a encomendar essa graça.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Nossas bolsas estão com os melhores preços. Convém correr para não perder essa excelente oportunidade de dar aquela calibrada no seu visual.&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;
&lt;div&gt;&lt;p&gt;Material: couro sintético&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dimensões (cm): C26 x A31 x L10&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Fecho: zíper com ferragem em dourado&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Detalhe: bolso interno e alça regulável.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Acabamento interno: tecido&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Cores: bege (foto),  rato.&lt;/p&gt;&lt;p&gt; &lt;/p&gt;&lt;/div&gt;</description><link>https://bolsadachica.com.br/produto/mochila-scoolbag/</link><image_link>https:\/\/bolsadachica.com.br\/wp-content\/uploads\/2018\/04\/foto-40.jpg</image_link><additional_image_link><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Mochila-School-Bag-Rato-600x686.jpeg</value><value>https://bolsadachica.com.br/wp-content/uploads/2018/04/Mochila-School-Bag-Rato-lateral-600x745.jpeg</value></additional_image_link><availability>01</availability><price>160.00 BRL</price><google_product_category>100</google_product_category><condition>new</condition><adult>yes</adult><is_bundle>no</is_bundle><age_group>adult</age_group><color>Bege</color><gender>female</gender></item>
</items>